點解東亞人嚟講北方人特徵好過南方人咁多？

無論皮膚，身高，頭骨，鼻樑都好好
香港人大部份都眼細無神，同北方人不相伯仲！

南方人唔係眼大咩

因為北方嘅漢人有游牧民族基因？

匈奴？鮮卑？契丹？女真？蒙古？

北方人先眼細下話

南方人輪廓深啲,但香港好多都係南北混血所以你睇唔出.

因為北方係外族雜種

我睇得多IG，其實差唔多，個眼框一樣咁細，只係單眼皮雙眼皮嘅分別

北方地方凍, 天氣極端, 身體特徵應該係輪廓深, 眼細, 防止雪盲同凍傷

乜乜斯坦，蒙古，韓國，日本 俾我感覺係同一個種

你用而家新移民啲樣嚟比

以前香港人
個個眼大鼻高 輪廓深
睇以前啲明星都知

我唔認同第一句
但我認同第二句

香港人絕對唔係鼻高，不過眼比北方人大就一定係

南方近南島人 輪廓深 膚色較深 相對矮小
北方近蒙古人 顴高眼細 膚色較淺 相對高大

去轉北方再講啦，南方人對眼係唔夠鬼佬大，但一定大過北佬

有啲鬼佬對眼都唔大

而家已經混到好雜
純地域分已經無乜意思

咁一定係講平均值，無可能逐個拎出黎比

就算混極都係有差異

去啲鄉村地方就應該睇得清楚啲,因為佢哋都係村同村之間有聯繫.

+1
我認識部份南韓人 個鼻樑高又長因為本身面長 只係眼框唔大 否則同鬼佬相似

香港高又白果班後生
全部老母北方人混種

認同
平均值

IG執到外星人樣都得啦

好多港星都係北方人後代

鬼佬輪廓深唔只因為眼框
西方人眉骨凸，鼻高而大，同埋下顎大
無可能因為眼框就似鬼佬

有冇tune相有得睇到

得啦矮仔

唔通純種咩，純種好撚柒

不過依加應該無純種

東歐啲人輪廓都唔太深

ig嗰班女好多都係

東北女人，model身型

你識唔識用不相伯仲？

廣州人香港人好多個口唔掂 哨出黎
猿人咁
我覺得 輸在鼻同口

北方人多單眼皮
韓國 東北
南方人雙眼皮比例上會多少少
但都會有單眼皮

北方人都係突突地,點都唔可能好似啲高加索人種咁個人中係平嘅.

鼻寬山根短？

又高又白

身形北方， 樣就南方

但都好過南方人好多
你睇下好多南方個嘴突到差唔多同鼻平
我都哨個嘴

北方人出名樣衰

好酸

我都係,不過呢啲骨哨唔整容係唔會有得執

口罩

好似依個英國人 個眼框同我差唔多咁淺但係我冇佢鼻樑又高又長

咁姜濤個樣係南方定北方
身高就當南方人啦178

但係點解鬼佬又眼大?

個個對眼細到清倉咁

咪玩
南方人特徵就係身高較矮，皮膚較黑
跟住就係鼻扁，眼大d同比較多雙眼皮就真既

補圖

北方人

高靚仔過你

sorly lor

北方人因為五胡亂華同蒙、清執政之後已經係大混種並非純種漢人/東亞人

我自己都眉骨突,但我發覺香港好多人都係平嘅,尤其係班所謂正面好睇嘅靚女.

老豆係
老母唔係 所有有柒鼻

北方人係蒙古人種唔到你唔認同

plastic face?

連登個個都係遺傳學/基因專家講到似層層

你睇下極地個D人, eg. 愛斯基摩人

咁係因為果d係明星，你明顯以偏概全左

香港戴左口罩一街靚女
根本全靠對眼靚
邊可能南方人眼唔靚

不相伯仲係代表差不多wor

係
但係我睇啲乜乜斯坦啲IG 同香港高質港女差唔多

冇圖嘅

南方人係百越人唔係中國人

唔係
我同學係美國大

好似懷仔bob叔

成日覺得愛斯基摩人個樣同蒙古人差唔多

所以bob 叔係北方人？

北方人眼細因為有蒙古褶，即係好厚既單眼皮，可以阻檔風沙入眼

你講中亞地區？佢哋啲樣有啲鬼鬼地㗎喎.

南方唔係都係百越咩

呢個幾似亞洲人，有混血feel

所謂香港高質港女
去到中亞地區應該一街都係

哈薩克就係,但吉爾吉斯/塔吉克/土庫曼/烏茲別克呢啲就難講啦.

咪傻啦 撈佬眼細 好多仲係矇豬眼

香港大部人後生都眼大雙眼皮
戴左口罩一街都係靚女

大陸果d 眼細單眼皮加副金絲圓框眼鏡好柒

香港以北 都係雜種

南方眼大？邊隻眼先？

都話支那開始輸出撈佬係亞洲好樣代表既觀念

遍佈全球~特別抖音十居其九都係搵呢d狗賊樣做代表
跟埋討論真係潛移默化緊

話"東亞人"來講北方人好過南方
但討論只係圍繞支那vs香港

鼻樑高係因為天氣問題
所以你會見落雪地方的人多數高鼻子
非洲d人扁鼻子

「溫度、絕對濕度」是關鍵

//鼻子的功能主要是利用鼻腔內的黏液與毛細血管，讓空氣在進入體內前可以變得更溫暖潮濕一點。如此一來，冷空氣如果通過較窄的鼻咽呼吸道，就有助於空氣和濕熱鼻內組織之間的接觸時間增加，為寒冷地帶的人們提供一個優勢。//

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

Another 乜乜斯坦

印度呢

雅利安人係白人嘅一種嚟.

所以根本唔make sense

Another 乜乜斯坦

蒙古日本係同一個種
此post已完

其實南方人眼大過北方人
你依家見到好似好多𡃁仔眼細又單眼個啲咪就係上面新一批落黎或暫混哂上面啲人

大中華膠？

咁耐都冇人貼莎賓娜啲相嘅？！

個句咁講點睇都係貶低緊北方人打擊佢地民族自尊啦下嘛

北方人同胡人混左種一千年

中亞=歐亞大雜燴
有東亞樣唔出奇
以前又蒙古又聯姻又同歐洲/ 阿拉伯/中國生意
唔似得而家變咗地球黑洞

我女

北方人同埋韓國人都係雜種嚟㗎
反而南方人血統比較純正

呢啲好明顯已經係第二個種族嘅人

我鼻高眼大呀，但矮呢

182cm 長腿美女啱啱結咗婚

死北佬樣衰到無倫
你睇吓雜種個樣

笑撚到
係嘅話日本人使咁撚矮

北佬唯一贏到南方人係體格

屌你老母搵明星黎比，你唔好搵李嘉誠黎類比你份身家

因為以前日本人中意跪

在數千年的人類發展過程中，不同的種姓之間仍然存在通婚的現象。 因此可以簡單說，很多印度人是白棕混血人，大多數印度人是源自歐亞人群（雅利安人）與古亞洲人群（土著人，主要是達羅毗荼人）的不斷混血而成。

咁d科學家真有研究過
之前睇過另一本書都係咁講

真正導致鼻子高低的誘因是居住地區的氣候不同而進行不同的進化。

觀點：鼻子的形狀會因緯度而發生變化

人類鼻子的形狀為了適應各自地區的自然環境，從而進化成最為合適的形狀。根據北德克薩斯州大學的研究人員發表於2016年6月《American Journal of Physical Anthropology》雜誌上的論文，越是生活在北歐等高緯度地區的人鼻子越是高而修長，與此相反的是，在赤道附近生活的人鼻子則是更扁平。而影響鼻子形狀的主要誘因便是各個地區的溫度及濕度。

比如歐美人的鼻子。無論男女，其鼻子高度，特別是鼻尖高度都讓我們望其項背。

北方人：為了避免冷空氣直接進入肺部，鼻腔就會縮窄，鼻子也更長一些。相對於南方人來講，鼻背軟骨與硬骨發育也較好一些，鼻背相對來說較高。

北方人：雖然軟骨發育較南方好一些，但是冬季空氣乾燥、空氣品質下降，很多人患有鼻炎，經常揉捏搓鼻子，也會造成雙側鼻孔形狀不一，形態不佳。

南方人：溫暖濕潤的空氣可以長驅直入肺部，鼻腔較短，就是我們常說的「短鼻」。鼻背軟骨發育不良，常見山根較低、鼻樑塌陷，較為常見是「塌鼻」。

南方人：鼻軟骨發育不良，露鼻孔較多，鼻孔常呈圓形或者盒形，形狀不佳。

西藏人的鼻孔要相對大一點，其實確切的說，鼻腔相對大一點。氣壓小，想呼吸空氣就比較困難，因此就要一次性地吸入較多地空氣，而大鼻腔就可以把更多的空氣在濕潤、溫暖後送入人肺內。

//科學家最新研究，根據3D技術拍下東亞、南亞、西非與北歐的人類祖先發現，他們為了適應不同的溫度與濕度，臉部表面才會出現不同的演化，寬鼻子在濕暖的氣候中較為常見，乾冷地區的人鼻子則較高窄。//

蒙古人後代

東亞病夫

有咩問題

好準 鄉下廣東好多親戚既面型都類似

一定南方

習大大 特徵最好

以前嘅明星十個有九個係江浙滬魯種嘅你又唔講

人地講普遍 你就講一個半個 做乜勁
你夠唔夠速龍勁？

下顎大係唔係下巴突啲？

係咪p圖

有幾個係滿清人後裔

覺得自己好似5同6嘅混合
點解會咁

香港人近越南嗰邊

你係北方人囉！

連蒙古人種同高加索人種係邊到演化都唔知記係到9up

其實唔難

證明咗閣下好撚樣衰

你自己樣撚衰唔好以為人人都係咁

就咁睇呢啲圖， 珠江流域的人冇其他地方啲人咁靚仔靚女

屋企人都係南方人
但我就完全唔似佢地

好撚好笑 成班neo-nazi係到討論咩樣先係superior
有班就話北人眼細鼻扁
有班就話北人眼細鼻高
連劣質種族係咩樣都未傾掂點樣大清洗呀

好撚心有志氣d 用水上人樣黑皮膚扁鼻大頭眼細單眼皮做準則
咁先係本土納粹吖嘛

海味依家返咗北京住了

雙親都係同個鄉下？

可能前幾代係北方人種
我cousin 90%似 但係毛髮顏色黑/眼顏色黑/個鼻頭無咁尖

佢北方係咪俄羅斯

同第四張圖個樣最似

咪玩啦，average 香港人同廣東人特徵都係鼻短嘴哨成個猿人咁

北方佬先至係『眼細無神』
還有『口腫面腫 + 鼻闊唇厚 + 大頸泡』

廣東同越南人差唔多樣
之前去越南d人個輪廓同香港廣東見到既差唔多

係呀
隔籬鄰舍關係
老豆就好南方人
老母就個鼻好高
我就變左眼大鼻高臉長
其實細個係似佢地
愈大愈變樣
我覺得會唔會關飲食事

役人型有少少似黎明

哩層就唔知
呀媽果邊應該係
佢好似日本妹

中國既北方係西伯利亞通古斯人，都係蒙古種

捉到一隻大陸妹

即係諗起王祖南

邊有唔係雜要搵純種去非洲

有既，愛斯基摩人係蒙古人種中算最純

我屋企兩邊都係廣府人,可能因為咁我好矮

乜撚野呀當你純種南方人咪又係支那 你on9架

呢個真，南方女人腳短/粗，矮，八字腳，無腰，細粒，仲要黑

北方人相對白啲 加埋混有歐洲種

南方人會黑 因為混咗印菲越南

香港人咁薯咁毒，點比

以前香港人大部分走難落黎
南北人種混雜根本無真既香港人
除非你話圍村/ 水上人

笑撚死我 自已睇睇班新界原居民唔該

香港好多人個嘴好突，有D仲要合唔埋

廣東咁柒既但香港既又唔似

要搵以前香港人比 即係你都係雜種？

樓主係盲同弱智，佢都唔想

真... 但呢啲除左cool牙同整容根本冇救
你睇就算莫文蔚邱淑貞都有啲嘴突

好多香港人合埋個口成個鴨嘴咁

利申：我都係

真係好準
呢個似數據模型

正解，鶚骨未進化好，連埋個鼻唔夠高同尖。個樣7 左小小

香港人其實普遍樣衰

有咩辦法 好多人牙唔齊又唔整

純種南方人絕對係

依家整牙好普遍，但係啲骨真係好難

real

唔係未進化 熱帶地方係咁

整牙平咩…… 最碼幾皮

北方人皮膚白但多毛皮薄多斑
高少少
頭骨扁
眼細

結論：樓主一係冇見過北方人一係戇尻

老一輩香港原居民通常膚色、輪廓都較深
同台灣原住民 東南亞人類似 尤其水上人更明顯
呢d可能就係百越人後裔
但香港有太多南北混血情況
慢慢就溝淡咗
正因為咁 香港人樣貌上會相對較好樣d
因為南北不斷混血其實係會變得靚仔靚女d
尤其香港老一輩移民好多江浙滬人
佢哋樣貌係全中國算係最好樣嘅族群之一
而江浙滬mix東北個d女
一個字 正

Conor O’brien 100% Irish

小心班臭閪嬲你

樓豬又大陸仔又面盲又井底g蛙 建議投個胎先

我都係

可以分期嘛
首期大約兩萬
當你一個月儲兩千蚊
一兩年之後點都可以開始整
真係人生大逆轉

起碼合得返口先

就算係圍村人睇返族譜，以遠祖計好多都係喺宋元從北方走難落去福建、江西、廣東一帶
淨係圍村人已經好難考究係北方人定南方人

基因有缺陷,黃種人真係劣等種黎

都叫幾百年自成一角
但香港開埠開始d人就係五湖四海咁黎無停過一路混

事實
物以罕為貴

等於比卡超去到比卡超村咁

+1 哈薩克啲女真心靚

搭單一問，有冇去過長沙，係咪得我一個覺得成個城市既人都係方型國字一面
行出街見過萬人都一個靚仔靚女

你淨係睇農村人屌你好似個個都開影分身咁

個嘴似雀仔，真係型唔起

我覺得樣之外 身型都好差
好多成年人身型性徵唔明顯
喺外國等於人哋青少年身型

又係ig看世界
一個淨係比最靚一面你睇嘅地方黎比較
全亞洲d女都係一樣樣

黃皮人既 '幼態持續化'

頭大,4肢短,上身長,同bb仔一樣

駁唔到

你啱 外國人型好多。多d健身都可以叫短小精悍

點解北方人，蒙古人，西伯利亞啲原住民，愛斯基摩人個鼻都係咁扁又大

兼性格私縮可能身型使然

樓豬係矇豬眼

南方咪得對眼大 鼻咁扁好柒 利申：鼻高

珠江流域好撚樣衰役人就最好樣

屌你老味 p牌紅底
Block > 上一頁